英足總獨立調查委員會：高美斯受傷後艾堅遜俾紅牌孫興慜係誤判

連調查委員會都係我嘅人唔怪得藍屍都支持啦

Push

俾返3分熱狗啦打少個先入到姐

拖肥搶咗人地兩分

應該比高美斯紅牌

咁從後攔截比紅牌又有冇問題呀

要狗會話冇問題

提醒香港人唔好受獨立調查委員會

球證旁證都係我嘅人玩條撚咩